覺唔覺得低劣人士 (特別係窮、矮) 上連登要考牌？

個啲矮仔同公屋仔，一見到個post講矮人同公屋，就即刻起哂槓，好激動
我都係擔心佢地健康狀況，唔想有一日見到A1頭條「公屋仔上連登 激動暴斃亡」

個牌點考？🧐

識唔識分莊閒?跟本連登就係公屋仔論壇

設立試用期，試用期間一有激動起哂槓既回覆，即bam

去鄉土咪得囉

唔好玩啦
根本child登就係專為未成人士而設
比佢地喺到尻噏

以前放棄高登去HKG+果陣不知幾好
宜家child登個個講野唔經大腦
我真係寧願回家算

各處鄉村各處例，呢到係連登，鄉土係點關我地撚事